何君堯單野真係唔係自編自導？？

雖然個個都話想起佢墳 但係拆墳始終都係唔太好
我相信唔會係黑衫嘅人做
白衫收唔足錢都有可能 但其實只係過左兩日 未收齊錢好正常啫

所以我有理由懷疑件事係何君堯自編自導嘅一場大龍鳳

係fact checked

好彩 幾驚又炒車

阻阻大家 小弟嘅白宮聯署差兩千咋
希望request國際人道救援/援助 人道監察
已經有九萬七千人簽咗
係我知 未必work 但呢個簡單嘅步驟 希望咁多位唔好放棄任何一線機會
希望大家用兩分鐘簽簽佢記住confirm埋email

大家繼續幫手文宣 各自爬山 山頂見

太多版本，又話要俾和頭費老新，何妖唔肯孭條數
又話本身何拍心口話唔會拉，而家又割蓆又開始拉人所以反面